NOW LIVE話有示威者衝入民居!!!??

而家做緊 有無人知咩事?

又抹黑?

Lm
話美麗華有個女人冇著衫叫救命

@0036

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

示威者唔叫衝入民居 頂多係進入民居
黑警果d全副裝備有槍有盛 先叫衝入或者闖入民居

著夏威夷恤個男人報案係咁講
又想抹黑？